買多左復仇者4 imax戲飛一張，有冇巴絲收

臨時有一個放飛機，放一張
原價$290
半價放$150有冇巴絲要呢

有興趣就Whatsapp:62226660

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

3舊水

平多一舊啦 同你酸叔毒撚坐 睇完戲要睇醫生 臭崩崩

人地放飛機咁你買乜嘢多咗???

同邊個睇？有冇圖？

佢放飛機咪佢自己食返

咪係

屋企人黎，佢食我食無計咁多

佢醒目識止蝕

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

坐係樓主隔離多多錢都醫唔番